有冇人知呢本英文旅遊書邊度買到 ？好多地方都搵唔到！

商務印書館

大眾

(真心) 係Lonely planet 學外語系列，係誠品應該有齊

easy tiger

let use a condom

Oh yeah

I won't do it without environmental protection.
沒有環保，我不玩。